24小時吹水心事台

開咗個幾月既新谷再收人啦!
24小時都有人吹水，玩狼，食雞
亦都經常有心事台
各位冗員廢青有心事既多野講既朋友
有興趣入gp就填form啦

pish